[待FC] 將軍澳運動場已放TG

0011
#將軍澳 將軍澳運動場前交通燈位
有防暴無故寫催淚彈

2135
#將軍澳
鬼車 VM1172入運動場
另外，提醒各位
有防暴入咗運動場入面
請留意

2147
#將軍澳 寶康路向將軍澳方向 運動場燈位前
一速龍白小巴停泊戒備 VB6235

#將軍澳
0015 將軍澳運動場外傳來巨響 未知原因 但沒有聞到催淚煙味

有無人知咩事

有現場街坊指出，該位置有催淚彈冒煙後，有警車立即於該位置閂門並向前移動幾十米

求幫推

冇

fake

ok